冇人覺得成件事好大陰毛?

唔知班狗諗緊咩 拆到咁催淚彈都見唔到粒
而今次全部新聞都剩係影示威者拆野
由你地衝 似係想留力夜少少散咁啲人開始捉人

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

11點左右啦
入夜就黎料

大家要小心d

民意唔重要
等全港市民一齊欣賞勇武英姿

警察當然想打輿論戰
但認真諗
依家民意支唔支持都已經無乜意義
二百萬人上街
死咗三件
結果都係乜都爭取唔到
「和理非爭取民意支持，然後逼政府讓步」
呢個方法已經證明就算去到極限（好難多過二百萬人遊行）
得到全世界同情
結果都係無用

最後71和平遊行會沒什麼人提，反而衝擊立法會大事報導